{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6", "optionC": "8", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "9", "type": "1", "optionA": "10", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5047\u5b9aCSomething\u662f\u4e00\u4e2a\u7c7b\uff0c\u6267\u884c\u4e0b\u9762\u8fd9\u4e9b\u8bed\u53e5\u4e4b\u540e\uff0c\u5185\u5b58\u91cc\u521b\u5efa\u4e86____\u4e2aCSomething\u5bf9\u8c61\u3002\n\nCSomething a();\nCSomething b(2);\nCSomething c[3];\nCSomething &ra = b;\nCSomething d=b;\nCSomething *pA = c;\nCSomething *p = new CSomething(4);", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.1435", "optionC": "0.6316", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0.4582", "type": "1", "optionA": "0.5371", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5047\u8bbe\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u67d0\u5546\u54c1A\u5728\u4efb\u4e00\u65f6\u523bt\u5185\u82e5\u6709\u4eba\u6d4f\u89c8\uff0c\u5219\u8be5\u5546\u54c1\u5728\u4e0b\u4e00\u65f6\u523bt+1\u5185\u65e0\u4eba\u6d4f\u89c8\u7684\u6982\u7387\u4e3a0.35\uff08\u5373\u4e0b\u4e00\u65f6\u523b\u7684\u6d4f\u89c8\u60c5\u51b5\u4ec5\u4e0e\u5f53\u524d\u65f6\u6bb5\u76f8\u5173\uff09\uff0c\u5b9a\u4e49\u6b64\u6761\u4ef6\u6982\u7387\u4e3a P(O_{t+1}=0|O_t=1)=0.35(\u5373\u7528\u201c1\u201d\u4ee3\u8868\u6709\u4eba\u6d4f\u89c8\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u7528\u201c0\u201d\u4ee3\u8868\u65e0\u4eba\u6d4f\u89c8\u7684\u4e8b\u4ef6\uff09\uff0c\u7c7b\u4f3c\u5f97\u5b9a\u4e49P(O_{t+1}=1|O_t=1)=0.65\uff0cP(O_{t+1}=0|O_t=0)=0.4\uff0cP(O_{t+1}=1|O_t=0)=0.6\u3002\u82e5\u6b64\u5546\u54c1A\u5728t=0\u65f6\u6709\u4eba\u6d4f\u89c8\uff0c\u5b83\u5728t=100000\u65f6\u6709\u4eba\u6d4f\u89c8\u7684\u6982\u7387\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3", "optionC": "2", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u731c\u6570\u5b57\u6e38\u620f\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f\u4f60\u8f93\u5165\u4e00\u4e2a4\u4f4d\u6570\uff08\u6570\u5b57\u9009\u53d60~9\uff0c\u4e0d\u4f1a\u91cd\u590d\uff09\uff0c\u7535\u8111\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u4e24\u4e2a\u4fe1\u606f\uff1aA\u4e2a\u6570\u5b57\u548c\u4f4d\u7f6e\u5747\u6b63\u786e\uff0cB\u4e2a\u6570\u5b57\u6b63\u786e\u4f46\u4f4d\u7f6e\u9519\u8bef\u3002\u4f8b\u5982\u6b63\u786e\u7b54\u6848\u662f7890\u4f60\u8f93\u51650789\uff0c\u7535\u8111\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f600A4B\uff0c\u8868\u793a\u67090\u4e2a\u6570\u5b57\u548c\u4f4d\u7f6e\u5b8c\u5168\u6b63\u786e\uff0c\u4f46\u67094\u4e2a\u6570\u5b57\u6b63\u786e\u4f46\u4f4d\u7f6e\u9519\u8bef\u3002\u73b0\u5728\u725b\u59b9\u731c\u4e86\u4e09\u6b21\u7684\u7ed3\u679c\u5206\u522b\u662f\uff1a1234=>0A4B\uff0c2341=>1A3B\uff0c3412=>2A2B\uff0c\u90a3\u4e48\u725b\u59b9\u6700\u5c11\u8fd8\u8981\u731c____\u6b21\u624d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u4e00\u5b9a\u5f97\u52304A0B\u7684\u7ed3\u679c\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5", "optionC": "3", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5bf9\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\u8fdb\u884c\u540e\u7eed\u904d\u5386\uff0c\u5176\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3aA\uff0cB\uff0cC\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u6709____\u68f5\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u961f\u5217\u548c\u5806\u6808", "optionC": "\u54c8\u5e0c\u8868\u548c\u961f\u5217", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u94fe\u8868\u548c\u54c8\u5e0c\u8868", "type": "1", "optionA": "\u6570\u7ec4\u548c\u94fe\u8868", "knowledge": "\u6808 \u94fe\u8868 \u6570\u7ec4", "question": "\u4e0b\u9762\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u80fd\u591f\u652f\u6301\u968f\u673a\u7684\u63d2\u5165\u548c\u5220\u9664\u64cd\u4f5c\u3001\u5e76\u5177\u6709\u8f83\u597d\u7684\u6027\u80fd\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "b c d", "optionC": "b c d e", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "  b c", "type": "1", "optionA": "a b c", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7c7bA\uff0c\u5176\u6570\u636e\u6210\u5458\u5982\u4e0b\uff1a\n\nclass A {\n...\nprivate:\n     int a;\npublic:\n     const int b;\n     float* &c;\n     static const char* d;\n     static double* e;\n}\n\u5219\u6784\u9020\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u4e00\u5b9a\u8981\u901a\u8fc7\u521d\u59cb\u5316\u5217\u8868\u6765\u521d\u59cb\u5316\u7684\u662f\uff1a______\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "256.8", "optionC": "232.8", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "200", "type": "1", "optionA": "186.6", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e00\u4e2a\u82f1\u96c4\u57fa\u7840\u653b\u51fb\u529b\u4e3a100\uff0c\u643a\u5e26\u4e86\u4e09\u4ef6\u66b4\u51fb\u6b66\u5668\uff0c\u6b66\u5668A\u670940%\u7684\u6982\u7387\u6253\u51fa2\u500d\u653b\u51fb\uff0c\u6b66\u5668B\u670920%\u7684\u6982\u7387\u6253\u51fa4\u500d\u653b\u51fb\uff0c\u6b66\u5668C\u670910%\u6982\u7387\u6253\u51fa6\u500d\u653b\u51fb\uff0c\u5404\u66b4\u51fb\u6548\u679c\u89e6\u53d1\u662f\u72ec\u7acb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u4f46\u662f\u591a\u4e2a\u66b4\u51fb\u6548\u679c\u5728\u4e00\u6b21\u653b\u51fb\u4e2d\u540c\u65f6\u89e6\u53d1\u65f6\u53ea\u6709\u540e\u9762\u6b66\u5668\u7684\u66b4\u51fb\u771f\u6b63\u751f\u6548\uff0c\u4f8b\u5982\u4e00\u6b21\u653b\u51fb\u4e2d\u6b66\u5668A\u5224\u5b9a\u4e0d\u66b4\u51fb\uff0c\u6b66\u5668B\u548c\u6b66\u5668C\u90fd\u5224\u5b9a\u89e6\u53d1\u66b4\u51fb\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u6b21\u653b\u51fb\u5b9e\u9645\u662f600\u653b\u51fb\u529b\u3002\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u82f1\u96c4\u653b\u51fb\u529b\u7684\u6570\u5b66\u671f\u671b\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "putchar", "optionC": "pwrite", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "putc", "type": "1", "optionA": "fwrite", "knowledge": "C/C++ Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u548c\u5176\u4ed6\u51fd\u6570\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e00\u7c7b\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "5120", "optionC": "4096", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "3584", "type": "1", "optionA": "4608", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u91c7\u7528\u5206\u9875\u5b58\u50a8\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f\uff0c\u4e0b\u56fe\u7ed9\u51fa\u4e86\u8fdb\u7a0bA\u548c\u8fdb\u7a0bB\u7684\u9875\u8868\u7ed3\u6784\u3002\u5982\u679c\u7269\u7406\u9875\u7684\u5927\u5c0f\u4e3a512\u5b57\u8282\uff0c\u90a3\u4e48\u8fdb\u7a0bA\u4e0e\u8fdb\u7a0bB\u7684\u7269\u7406\u5185\u5b58\u603b\u5171\u4f7f\u7528\u4e86____\u5b57\u8282\u3002\n\u8fdb\u7a0bA\u9875\u8868\uff1a                     \u8fdb\u7a0bB\u9875\u8868\uff1a\n\n\u903b\u8f91\u9875    \u7269\u7406\u9875             \u903b\u8f91\u9875    \u7269\u7406\u9875\n\n0            9                       0            1\n\n1            2                       1            3\n\n2            4                       2            4\n\n3            6                       3            7\n\n4                                    4            2\n\n5                                    5", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fa9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u5806\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u73b0\u67091G\u6570\u636e\u9700\u8981\u6392\u5e8f\uff0c\u8ba1\u7b97\u8d44\u6e90\u53ea\u67091G\u5185\u5b58\u53ef\u7528\uff0c\u4e0b\u5217\u6392\u5e8f\u65b9\u6cd5\u4e2d\u6700\u53ef\u80fd\u51fa\u73b0\u6027\u80fd\u95ee\u9898\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26faa", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "17", "optionC": "13", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "11", "type": "1", "optionA": "10", "knowledge": " \u52a0\u5bc6\u548c\u5b89\u5168", "question": "\u51ef\u6492\uff08Caesar)\u5bc6\u7801\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8e\u5b57\u7b26\u66ff\u6362\u7684\u5bf9\u79f0\u5f0f\u52a0\u5bc6\u65b9\u6cd5\uff0c\u5b83\u662f\u901a\u8fc7\u5bf926\u4e2a\u82f1\u6587\u5b57\u6bcd\u5faa\u73af\u79fb\u4f4d\u548c\u66ff\u6362\u6765\u8fdb\u884c\u7f16\u7801\u7684\u3002\u8bbe\u5f85\u52a0\u5bc6\u7684\u6d88\u606f\u4e3a\"Alibaba Group\"\uff0c\u52a0\u5bc6\u540e\u7684\u5bc6\u6587\u662f\"RCzsrsr XIFLG\"\uff0c\u5219\u91c7\u7528\u7684\u5bc6\u5319k\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fab", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "  18/5", "optionC": "  16/5", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "  12/5", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u67091,2,3,......\u65e0\u7a77\u4e2a\u683c\u5b50\uff0c\u4f60\u4ece1\u53f7\u683c\u5b50\u51fa\u53d1\uff0c\u6bcf\u6b211/2\u6982\u7387\u5411\u524d\u8df3\u4e00\u683c\uff0c1/2\u6982\u7387\u5411\u524d\u8df3\u4e24\u683c\uff0c\u8d70\u5230\u683c\u5b50\u7f16\u53f7\u4e3a4\u7684\u500d\u6570\u65f6\u7ed3\u675f\uff0c\u7ed3\u675f\u65f6\u671f\u671b\u8d70\u7684\u6b65\u6570\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fac", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "33", "optionC": "30", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "27", "type": "1", "optionA": "25", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u4ece1,2,3,......,49,50\u91cc\u9009\u62e9\u4e00\u4e2a\u96c6\u5408S\uff0c\u4f7f\u5f97\u82e5x\u5c5e\u4e8eS\uff0c\u52192x\u4e0d\u5c5e\u4e8eS\uff0c\u5219S\u6700\u591a\u80fd\u6709____\u4e2a\u5143\u7d20\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fad", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5220\u9664\u8be5\u6587\u4ef6\u65f6\uff0c\u53e6\u5916\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u4f1a\u7acb\u5373\u51fa\u73b0\u8bfb\u5199\u5931\u8d25", "optionC": "\u8fdb\u7a0b\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528\u5bf9\u6587\u4ef6\u52a0\u9501\uff0c\u4ece\u800c\u5b9e\u73b0\u5bf9\u6587\u4ef6\u5185\u5bb9\u7684\u4fdd\u62a4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u4e24\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u53ef\u4ee5\u4efb\u610f\u5bf9\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u8bfb\u5199\u64cd\u4f5c\uff0c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u5e76\u4e0d\u4fdd\u8bc1\u5199\u7684\u539f\u5b50\u6027", "type": "1", "optionA": "\u4e24\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u4e2d\u5206\u522b\u4ea7\u751f\u751f\u6210\u4e24\u4e2a\u72ec\u7acb\u7684fd", "knowledge": "Linux", "question": "Linux\u4e0b\u4e24\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u6253\u5f00\u540c\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u8fd9\u65f6\u5982\u4e0b\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1a", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fae", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u65e0\u6570\u6b21", "optionC": "4", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "\u67e5\u627e", "question": "\u8003\u8651\u4ee5\u4e0b\u4e8c\u5206\u67e5\u627e\u7684\u4ee3\u7801\uff1a\n\n#include <stdio.h>\nint bsearch(int array[], int n, int v)\n{\n    int left, right, middle;\n    left = 0, right = n - 1;\n    while (left <= right) {\n        middle = left + (right - left) / 2;\n        if (array[middle] > v ) {\n            right = middle;\n        } else if (array[middle] < v) {\n            left = middle;\n        } else {\n            return middle;\n        }\n  } \n    return -1;\n}\n\u5bf9\u4e8e\u8f93\u5165array\u4e3a\uff1a{2, 6, 8, 10, 13, 25, 36, 45, 53, 76, 88, 100, 127}\uff0c n = 13, v = 127\u65f6,\n\u8fd0\u884cbsearch\u51fd\u6570\uff0cwhile\u5faa\u73af\u8c03\u7528\u7684\u6b21\u6570\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26faf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "15", "optionC": "14", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "13", "type": "1", "optionA": "12", "knowledge": "\u6811", "question": "\u8bbe\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\u6709 3 \u4e2a\u53f6\u5b50\u8282\u70b9\uff0c\u6709 8 \u4e2a\u5ea6\u4e3a 1 \u7684\u8282\u70b9\uff0c\u5219\u8be5\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u603b\u7684\u8282\u70b9\u6570\u4e3a______\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26fb0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "700", "optionC": "600", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "500", "type": "1", "optionA": "400", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4e00\u53f0\u673a\u5668\u5bf9200\u4e2a\u5355\u8bcd\u8fdb\u884c\u6392\u5e8f\u82b1\u4e86200\u79d2(\u4f7f\u7528\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f)\uff0c\u90a3\u4e48\u82b1\u8d39800\u79d2\uff0c\u5927\u6982\u53ef\u4ee5\u5bf9\u591a\u5c11\u4e2a\u5355\u8bcd\u8fdb\u884c\u6392\u5e8f", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u4e00\uff09"}]}